[投票］10月1 遍地開花定向集中一點

正評 集中一點
負評 遍地開花

討論下

入嚟

共識唔該

求下大家

2點 高鐵站 中聯辦 西隧connect

入嚟推一推

唔好集死守一區，上得前線要打，唔打就去第二區堵路，分散兵力，唔好咗住！

有共識 見好多人唔知點

大家 唔該

Plx

遍地開花啦，集中一區停鐵路，查巴士拉好多人

唔該唔好再留戀一區甚至係港島 我唔知點解仲有咁多人話要集中去港島 係 到時係會有好多記者呢 會有輿論 但大家有無諗過個代價係咩 報道出到呢會係咩多 大陸出醜？係我地手足嘅受傷！甚至係手足嘅傷亡！我想問一下大家 「齊上齊落 一個都不能少」仲係唔係我地嘅口號 如果唔係你地可以繼續集中一區 但我唔會去 sorry

我一定唔入港島 講完

五區好難夠人
愈多人愈安全
講完

開花
唔好將雞蛋放曬同一個籃

唔理去邊 都要讀宣言

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

光復香港

時代革命